部落衝突 香港戰區正式上線囉

人地點打 用野蠻人/法師/野豬等等等人地嘅事
各位手足記得be water注意人生安全最重要 三不原則唔該
上環單野仲未清算

光復香港
時代革命